不如我地搞愛國活動有冇得諗？

組團十幾人著藍恤快閃例如 :

1. 做藍絲版連濃牆話美國廢、垃圾美國怕左中國所以唔會出手、太子有人死但冇人會查我地...etc，總之就係侮辱英美兩個黎抬高中國，或者話我地橕中國就可以為所欲為。

2. 上獅子山掛「習近平千秋萬世，廢物特朗普對住習近平都要扮狗乞討」

3. 同藍絲快閃搞佢私了，仲要大斷大叫「你個仆街扮愛國出賣我地」、「你條友通風報訊畀班曱甴？」

4. 去機場大叫我地支持中國對付外國勢力，追住唔同人黎問佢黎香港有冇政治目的但實際就係搞和你塞 3.0

5. 去何妖或一眾議員辦公室塗鴉寫「支持你地打死班黃絲」，如果有建制議員唔出聲就搞佢地冇表態。

6. 每逄遊行示威就重重包圍在場奇隻或疑似狗隻，大大聲話支持佢地等手足知邊到有人。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

有，係咪搞先
我去
但係都要學佢地派錢架！
派林鄭陰司紙